所有親共媒體正在降溫 話係爆竹 (包括TVB)

不如話條蒙古佬,煲臘?

哈

燒烤而已 沒事兒

爆炸？沒那回事。
外國人嘛，最愛吃燒烤，有點小煙飛出來一個個大驚小怪。
沒事兒沒事兒
都回單位去，大家不要亂傳謠

喺大使館門口放咁有趣

不如話美國制造打火機點煙爆炸

打火機至真

黃豆

支那人體自燃

有幾十人圍住食煙咋嘛
個個大驚少怪

放屁咋嘛

愈係要降溫就愈代表單野唔尋常

不如話一名男子為答謝美國領事館既幫助特地燒爆杖慶祝

沒事兒沒事兒

爆竹會有玻璃碎

攞炮仗玩下啫～～～

爆竹都係炸藥wo

孤立的化學反應事件

你放得消息就吹大d啦